[jj插沙求教]engine數

有份excercise唔係好識做，問左professor佢又答啲唔答啲咁 求巴打賜教

我自己做嘅答案唔知啱唔啱
a.)

b.)

c.)

唔識搵個max v同埋b part plot graph 唔知t應該set做乜
我幅graph係set咗t=[0:10:100]
求巴打賜教

樓主讀緊咩

year 2 n展

除左知道係PDE，乜都唔記得
wave equation?

應該唔係wave

唔係

y(3)=20(e^-3b)=10
點解會出pi?
利申：非engine

Part c Vmax係唔係搵當d^2 y/dt^2 = 0 個陣t係幾多
然後sub落dy/dt？
利申 鳩up, yr1 mech eng

其實我都唔肯定
我係c/2=2pi/2=pi

我唔識 但睇題目應該就咁dy/dt就得

渣ga